根本唔洗信用系統，整個港獨系統就收你皮

嗌「光復」 港獨分+50
嗌「光復香港，時代革命」 港獨分 + 99
嗌「香港獨立」 港獨分 + 100
中國國旗掉落海 港獨分 + 90
中國國徽污糟左 港獨分 + 90
示威（非撐警） 港獨分 + 40
遊行（非撐警） 港獨分 + 40
衝立法會 港獨分 + 70

夠100分就無得參選，同埋失去民意
諗到再加

激光筆 港獨分 + 20

嗌祖國萬歲加100分

所以可以中和

香港獨立祖國萬歲+100-100=0

政府唔係民意授權
捆綁大眾民生同政府角力毫無意思
所以阻人上機個兩三日冇意思

但接機係有用 因為可以宣揚
Hong Kong is China already
Stop trading with Hong Kong
加速外資撤離?!

政府權力來源自武力 aka軍政府
只有削弱到警力才可與政府角力
eg堵路遊行/圍警署
但示威者代價都會因此上升

所以唯有係經濟入手?!
罷買罷工 /將港元兌美金/轉移資手/令外資撤離?!

有腦-999